【區選後續】地區工作建議

1. 大時大節搞活動
細個個陣，一到節日樓下有活動搞，就會好開心落去，好有節日氣氛
依家好多節日活動都係俾班師奶老人家參加（起碼我個區係），如果活動可以年輕化，一家大細都可以參加，凝聚社區
最重要係，可以有d野俾整個地區既人共同參與

2. 電影放映
同上

3. 探訪老人家
成日都話建制靠蛇齋餅粽，但老人家/街坊最需要既係有人關心佢地，多d去老人院探訪下，除此之外可以搞下量血壓/中醫服務

唔好搞既活動
1. 旅行團
開支大，又得好少人參加到

2. 蛇齋餅粽
邊有咁多錢

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

其實旅行團同蛇齋餅糭 係咪有得claim翻
利申唔清楚
不過覺得各位連登仔 可以踩去 辦事處俾意見
始終每區都有唔同特色
可以睇翻過往嘅有咩好 叫我哋嘅跟翻

用心做好區議員就得

其實可以留意下有無方法係地區加裝扶手電梯或者升降機
對老人家黎講行樓梯上上落落真係好攞命

推

所有活動，一定要插晒banner(有區議員嘅樣+全名)。

總之乜撚都要有你個樣同名，呢兩樣野要瘋狂曝光。

地區資源有限，唯有再招募義工幫下手

幫d細佬補習
功課輔導
托兒所
呢d新移民實鐘意

呢點係必要，社區工作唔可以無聲的付出。

詳細做啲咩就大家諗。

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

日日播地厚天高

可唔可以加埋短期內安排化驗人員到各區檢驗二噁英水平？政府好似已經好耐無更新加上得荃灣同埋中西區兩個區

用同樣既錢做最多地區野

呢個真

咁咪會收左D小型補習社既皮

其實你講個D太普通啦 係基本野

同埋你唔好睇少搞旅行團既效益 通常係D師奶先得閒去
而D師奶係社區入面係有好多人脈

1. 搞黃色集氣會（每星期）
2. 同每個屋苑即保安公司傾一傾Popo亂入屋苑問題